考路試唔記得熄匙肥左

我屌 個師傅冇提

停咗兩年衰呢樣真係on9

why

唔熄匙落車？

有冇係youtube睇過片

yes

今鋪真係衰on9

屌。。。以為較p波就搞掂

屌鳩個師傅啦

師傅心諗：唔提你 等你肥咗再搵我補鐘再考

要啦

有少少feel到佢想咁

創意台

考官會提

仆街師傅

補堂個幾鐘扭匙會扭斷幾多條？

屌我第一次考個陣
個師傅係臨考佢落車前先提 要熄匙入一波
雖然我睇片本身知 但都唔係最後一刻先提啊

下次用部hybrid keyless考 停車自動關engine
博個官聽唔出

自動波黎

想死

個官唔出聲你都唔醒水

熄匙呢啲唔係common sense 嚟咩

我之前考個陣見個官一路唔落車
等個考生熄匙
足足等左佢2-3分鐘
最後考官落左車, 佢都冇熄匙

我記得嗰陣考完既時候佢用啲陰濕既語句
因為嗰陣前面有其他車唔知學定考所以要喺後啲停
考官：唔緊要啦我地呢到停車，好咁我地落車去office等
我醒起要熄車所以問佢：依？咁係咪照熄車先
考官：總之我地依家落車

因為其實學車考車都唔係好多時間，無乜經驗，所以考官叫做乜就做乜，轉彎打燈呢啲都叫常做，就算唔記得都唔會即肥，但熄車真係有幾可會做，有啲直頭未做過，真係勁陰

人地提撚晒水
落車咪就係要熄匙囉
抵你肥佬

考官個提架喎 除非佢好唔鍾意你
唔係一定會提水
問下你有咩未做或者比眼神提你

利申：試過

我考嗰陣都試過，係個官提我熄匙，pass埋

sor，講漏咗，我有熄到

我只係話本身佢講落車呢個指令好易令新手真係就咁落車，可能你個師父好好次次學完都畀你熄一次車，但有好多師父講一兩次就當你做到

個師傅邊度搵㗎

學咗咁耐都冇教停車熄匙

再考過啦

黎我個post吹下水

實際上真係要再考過囉

我之前考，啱啱停低 匙都未熄，考官已經推緊門落車。

最尾pass

乜柒都要隔離條友提 點比個牌你呀
考到之後係可以自己一個人揸出街㗎大佬

嗰時考考下紅雨
個考官都趕住收工咁
佢走咗幾步擰轉頭我先記得熄匙
但都pass咗

考官要你有動作 熄匙呀
唔係要架車識 熄匙
唔係洗撚考斜路開車 果D咩

熄匙唔洗禁制？

停車 sex
師傅唔敢開口

我果時都有提

停車都要熄匙啦

真係睇人
屌

我試過考官唔記得左

乜Q師傅黎民事索償佢啦

唔熄車有幾危險呀講真，最緊要有拉手掣同空波姐
照你咁講啲提示貼紙掉哂佢啦，考完出街你又識泊車咩，車頭車尾幾時撞你都唔識咪仲危險

真心陰

我問佢係咪入去等，佢冇答我

我考果陣都係 緊張得滯最後冇熄匙坐左係車入面 考官提我係咪仲有野未做好彩

我果陣師傅都係考之前先教我要熄匙
最後1take

有落車熄匙例喎

我都係咁
我嗌熄匙佢至望返我熄再落車

開到聲。考試完畢，而家可以熄匙落車

我考棍Van
最尾停車問考官要唔要熄匙, 佢話唔使就急急腳落車
Passed

你唔 巴 肥點呃你租多次車

10分鐘 收2000你都咪話唔肥仔

學車師父冇教
考車冇熄匙, 照pass

第一次跟嘅師傅都無提，好彩轉咗佢

Me too

咁你落咗車就真係冇得好講本人對閣下嘅不幸予以萬分同情

無入返1波， 個考牌官等咗我30秒

個次考完無熄
考官: 仲有啲咩未做啊?

Same

呢D真係算好考官
比哂機會都唔醒水

姐係你覺得出街泊車停低p波就搞掂？
香港個考牌制度真係好fail

我個師傅都係咁
臨考前我先第一次熄匙

比錢考多次

考試係考你安全意識
唔熄車有幾危險都講得出
重考啦屌
一係唔好揸車 唔該

我考果日係冬至...時間又差唔多4點幾5點
個考官應該心急放工...我一停車佢就即刻開門走左
無理到我有冇熄匙

利申:pass左

我試過唔記得戴安全帶，開左一個街口先記得，跟住望下個考官，佢有戴喎，跟住即刻戴番，諗住死硬，所以全程勁輕鬆，好彩最後pass

考官都有提我，可能樓主太樣衰

朋友介紹

吹大D 唔帶安全帶部車實響

On9

有D教車師傅係特登唔撚教/提你某D野
等你肥佬佢又可以繼續教
好撚仆街...所以記住考車前睇多D YouTube

我考嗰陣熄完匙唔記得轉返一波 好彩考官同我講多次考試完畢同埋望住波棍 嗱嗱臨轉返一波 1take到

19幾年前考van邊有呢野呀小朋友

次次落堂仲實要做足動作

我師傅第一堂就講記得考完熄匙

屌一緊張就唔記得架啦

又跌多幾千蚊重考
有d考官見你停完車望都唔望就落車
有d會坐低睇實埋你停車動作 熄匙 手制 1波
我考過幾次 個個唔同

N年前考 有拉手掣有入1 跳咗落車個官話個手掣未實叫我返轉頭拉返先 都諗住衰硬返入去拎紙最後pass

唔知講咩好了

佢衰撚到話第一堂講左，真係多撚謝你

衰過邊幾範

吓，冇喎

即係你有嘢未做rip

試過熄完匙個考官想即刻落車 我即刻截住佢 話未入一波

講得番office都仲要問
不如下次叫考官幫你熄埋匙

考完等阿sir落車熄匙唔洗提下話。
正常常識係咁做架啦。唔通你由得架車開著擺響度啦喎

唔熄匙有幾危險

真

佢冇同你做一次mock咩

如果學自動波 未試過死火
有冇機會連撻車呢個動作都未做過?

太接近物體
過線擰頭望盲點唔夠大幅度
第3次先pass 棍van

落左車唔熄匙喎
一陣有個細路揸走左咪好笑
你有責任架嘛

咁我以為佢killer，咪冇理咁多

你老母叫你出門口
你會唔會一野出左去又唔鎖門，之後話你老母陰你

我試過開左架車上快速公路, 帶埋個考官去糖水先返去駕院,
全程勁輕鬆, 好彩最後都1 take pass

個考官開住門十幾廿秒都唔落車，等我熄咗匙先落車

我果個都有提
問我係咪有野未做

衰on9
理論堂點都會有教

考官話 考試完畢
學神就要 手掣熄匙入波

實會講埋 唔少人衰呢d on9野就唔抵

當年個考官我停低就落車走咗去
點知走番轉頭睇，好彩記得入波熄匙

未熄匙個考官已經跳左落車

我第一次考，個人緊張未考完已經知肥佬。
返到去個官話考完我緊張到匙都無熄跳撚左落車
俾佢屌，叫我上返車熄匙

我嗰陣個師傅話同個考官好熟，拍咗吓膊頭，車都無上直接pass

交唔夠學費啦d師傅好狗

佢係咪無睇到炸。安全帶無戴你一開車佢應該就會踩停你

GTA

咁都落得車 做咩唔熄匙

屋企人都試過，個考官會提
但屋企人on99話自己考完
所以肥咗

遲下考官要提埋你轉線
要出口提你要打燈望鏡另頭先唔算陰

唔pass 你都好合理，多謝考官

我試過開左架車上高速公路, 帶個考官去食埋糖水先返去駕院,
諗住死硬, 所以全程勁輕鬆, 好彩最後都pass

廢j

係咪駕駛學院學車呢？

如果係,冇理由唔提你

男考生，考官好人就會講考試完畢 (重覆一次）

如果女考生，應該會直接教埋你點做。

冇啦屌，淨係揸一揸考試個條路

我個時都差D肥呢樣
我泊好架車以為搞掂哂點知連一波都未入
跟著個考牌官話: 咁做埋D手尾佢啦
我先醒起原來未熄匙入波 而家諗返起都幾牙煙
其實個考牌官佢幾好人 佢大可以陰9我 不過佢冇咁做
我而家都好感激佢

我唔知，但佢真係無理我，我戴番佢都冇出過聲，我考忠義街

係呀 因為平時都冇咩機會撻車

法例要求長時間停車3分鐘內就要熄

正常應該係咁
等下到個學生上車可以由撻匙開始
所有嘢全套動作做到你慣哂

你都on9,人地根本開晒口提你收工熄匙
如果要陰你就直接落車走咗去喇

又唔好咁講 冇做過又真係另一個講法

理論堂有講
某d考官都會返轉頭裝下考生會唔會衰on9

直路無阻興奮得滯上左4波行80 ，即肥

我記得我pass那次，考牌官好趕住落車，一停定我都未熄車佢已經落車

炒左佢啦咁on9
但你除左呢個位其他都冇tick?

繼續吹

engine空轉幾分鐘食告票都唔抵啦，
係條街既話。

依個錯。不可接受。如果佢真係無提 下次換師傅

我返試場嗰時, 師傅企定喺停車個位等我
臨落車我隻手hold住喺個engine制, 再望一望師傅
佢點點頭, 我就熄匙落車

唔係

直接pass 你去青山

次次上完堂，
師傳冇理由唔會要你習慣下落車前，
手掣熄匙入波。

我考個日
反而係一停車
匙都未熄個考官就急急腳落左車

我個師傅真係冇 好多時我仲要問番佢我有咩做得唔好佢先講

係唔係個教官
9秒9落左車
ching考邊
可能本身冇熄匙都肥咗呢

而家個個師傅都好忙啊 應該唔會

1x年前同你一樣

考完做停好晒，無熄匙

考官望住條匙同我講：你完啦？

我話：未！我岩岩準備熄匙，快手熄。

合格

當年師傅無教要熄匙

正常唔會

你師傅垃圾， 學車點會唔習慣，
落車前手掣熄匙入波。

但係你考試衰呢樣就點都係衰on9架喇。

仲有不適當情況下超越物體佢話我同第二條行車線扭得太近

你揸得好，未返試場已經pass 你喇
你揸得麻麻，1516咪睇晒全程再決定
不過有可能有條例先會睇依part，10年前我考果時無理

換就梗不過蝕撚左咁多錢

好仆街個官

咁唔緊要啦屌😓反正就算有息都肥

你個師父咁大整蠱呀
Btw熄匙應該common sense
就好似你泊好車無理由唔熄匙

出街前要熄電器

考跑馬地 又唔係 因為我唔知個流程 所以冇未落車我已經落左

師傅無提你?
正常師傅都提到你煩
考完一定要熄匙

要提？
冇common sense ?

係啫 但係本身揸得好好

停車熄匙好撚基本

左右左右腳呀，小兒麻痹

下次請早

一緊張就咩都唔記得架啦

認真，考嗰日有個killer考官，本身坐我車，我師傅即刻拉我去食支煙同我講遲啲先入去準備
入去交文件前見到個killer上咗個女仔車，考完返嚟見到個女仔拎住張黃紙喊撚哂咁講電話話「我又fail啊」
搞掂完去買咗包煙請師傅食

真心 如果係跟死一個師傅嘅
最好都上youtube睇下片啦
佢講漏左唔係話佢啱，但你自己都無so
如果唔係為左個牌，係真係想揸嘅，點都睇下片啦
轉唔轉師傅都咁話

清幾多年前考

6，7年前

你係邊個場考
不嬲都係 考到半路個考官會好似成龍咁跳車走

我有 但係youtube都冇人講呢樣
都係話打燈擰頭個啲
可能真係太基本掛

跑馬地

我果時考，一停車個考官就狗衝落車，勁陰濕，最後我都記得做齊所有停車嘅嘢，pass

正常師傅都會等killer出左去考至叫自已學生入去報到
明知killer係度都叫學生入擺明冇心想個學生pass

1212隻腳呀

我無提
一泊好佢就落車

我學果時 次次上堂開車都係一波 個師傅次次落堂都要我熄匙入一波

夠膽死唔熄匙就離開架車
仲好意思賴師傅無提

所以我其實覺得個女仔好慘聽佢口吻似第二次考都係fail

一來睇人
二來如果你考完佢覺得你會得既應該會提
唔通真係由你死最黎呢步咩
當然都有啲真係無咁有人情既
你考到ok佢都唔提直接落車再睇你識唔識熄匙

抵撚死

好彩以前個師傅每次落堂都要我跟考試程序做一次

咁仆街
轉果個嫁
我都考左兩次
第一次搵左個十9師傅

係幾
仲要冇樣睇

就算無提你
你上網睇過片都知要熄匙1波

私家車邊有呢啲野

我嗰次到返到考場停車結果死埋火, 個考官仲問我應該點做, 我未答佢佢已經叫我熄匙入空波

咁都係師傅問題
關考官乜事

其實真係唔知係唔係killer
點定義

真 我到考場個陣咁啱有個考官返黎
師父話佢好 即刻叫我入去報到
比起預定時間早左成45分鐘報到
跟住個好官上我架車 pass左

停車熄匙唔係法例咩
呢D 係COMMON SENSE 黎架WOR

我考個陣返到考場入p波停低，個考牌官就已經話考試完畢跟住就落咗車，我仲坐係架車等師傅黎，仲問佢洗唔洗熄匙，師傅就話唔洗叫我落車，最後pass咗

你以為你已經考到牌送貨咩
下次小心啦

不嬲都話我個師傅濕鳩

Sor, 記錯

係

我考自動波個陣好似係去到唔知尾2定最尾個堂先第一次試著車反而熄匙就做咗好多次

一停車 考官就叫我記得熄匙 然後自己落咗車

咁都會食告票咩我以為停車熄匙只係無約束力提示

臨考提你點會唔記得

一肥就轉師傅 唔撚好比佢得逞

落車熄匙一波基本嘢嚟喎
你當佢陰你好
唔識真係抵重考

我仲on9 冇轉返一波
俾運輸署玩死

就咁搵都2條片
有條直頭幾萬人睇學車片黎講都算多
咁都叫冇人講過既話不如話自己冇心機睇

我駕院師傅都講明多人考泊車on99，官落去睇一圈佢又跟落車又唔熄匙，即死。
所以講明司機落車點都要熄火一波。
反而又冇乜點提考完入駕院停路邊要留意踩黃線同坑渠，
我玩模擬考完全冇呢回事就中咗招，早兩日考返到駕院又見到另外一個女考生完場直落坑渠咯咯聲

我都係第一次衰依樣，屌個師傅無撚講過，只係衰依部份

嗰陣停完車 個考牌官望撚實枝棍 驚我唔記得入一波

一，20樓下唔響
二，近年先識響

急屎

如果肥呢啲真係On9

佢有提我，但我個師傅無講過，我完全唔知發生咩事，就咁fail

我個呀sir都係好多野就考先提我
熄匙都唔比我熄 話會整壞佢架車

上次成程有驚無臉泊埋一邊諗住pass點知最後佢圈左擰頭

個CF無理由無教，你話個場係澤安果D，平時唔開就 Dem 唔到啫，但一定有講要熄匙，教得你落P波唔教你熄匙？

架車玻璃做？

我個個真係冇

反而我學車果時上車落車師傅都會提熄車
但係呢個動作唔係應該自然反應嚟嘅咩

個官唔撚落車都唔醒水抵你啦

你仲有無其他位俾人大剔咗呀，唔好講D唔講D喎。

雖然我泊位都唔記得打燈，但都Pass。

棍Van死火其實仲傷

一個師傅會黑面熄冷氣，另一個好好人冷氣都唔熄，照撻車。

個考牌官都會跣你。我十九幾年前個考牌官，我一揸返到駕駛學院停車佢就急不及待立即跳落車，諗住陰我唔記得熄匙。

不過我邊有樓主咁戇鳩吖
梗係無事一tick pass

連登仔：blame the victim

仲有一個既係

唔入波，係斜路既後果

停車熄匙 葉劉淑儀

冇聽過?

我嗰時個考官都話考試完畢 然後佢唔落車望住個軚盤等我熄匙

咁無熄匙未必係最大死因啦，可能見你柒，橫掂都肥，衰多穫當教訓啦，提完你都一樣肥架啦。

我個陣考完未熄匙個考官就想落車走人

嚇到我拿拿聲啪熄架車,個考官先回頭望一望

我個時學都係咁

最衰我衰心急 手快快冇熄就走左

咁樣賴個師傅冇教都幾核突
停車熄匙呢啲咁基本嘅嘢

基本就可以唔教？咁考試唔洗有mock啦

嘩，呢d好師傅醒目到咁，
介紹佢比熟人學車都抵啦。

停車，手掣，熄匙，check係一波，落車，閂門，完。( 當中望下鏡,睇下停車狀況)
師傅應該教呢堆野.....

重考有排你等

咁你都師傅都幾乸西，
最低限度次次學完車都應該要學神習慣，
手掣 熄匙 入波先落車。

係咪有啲嘢唔記得咗做

一句講晒
個考官琴日$200 all in咗GME

女學神通常都會手鬆d，
你係仔既希望你醒目d，祝君好運。

法例生效到而家
我未中過，未親眼見過人中，身邊冇人中
講真邊會有人同你計時
尤其係天時暑熱

嘩，我果陣泊返試場，熄匙一波都未做佢就急急腳落車，嚇鬼屎我，果刻以為炒硬

我只係記得park左p波拉手制，唔記得有無熄匙。總知就pass左啦

唔熄匙落車點做到
返屋企開完門都會拔返鎖匙啦
基本反應動作嚟

咁好有等？
停好左之後
官：考試完畢（一路落車一路住𥄫住）
好在有做埋熄匙入返一波

駕院？
我考街，考牌官上咗車先撻車去泊S位

除非架車好舊，
至少近15-20年既車冷氣泵都有類似clutch既野
唔會一著車就著冷氣泵

因為你已經肥左 都唔理你熄唔熄了

all in左hsbc

停定 空波 手制 熄匙 一波
師傅無教

我個師傅都係

當年考官提我。Passed

可能我自動波，冇棍波每次都要熄呢啲反射動作

我個個第一堂提

諗起我個fd第一次考唔記得熄匙肥左，之後再考肥其他，考左三次都肥，正宗馬路炸彈

想當年我都覺得係咁
之後我唔理個師傅，去學車王排快期，等一個月就有得重考
再同佢講要搵個好得閒比我操車既師傅
如是姐，我2-3星期內上左10堂，考前果幾日都有上
真係熟就掂，pass左

屌我都唔知泊完車嗰下要熄匙 師傅冇講撚知咩
好彩嗰時個考官提水

係咪覺得自己好撚幽默

考官都有提我 佢係哄埋啲望實條匙咁提我

真心見個考官真係一路等佢
但佢都唔醒目
後來師父睇佢張紙
真係衰呢樣

幾千蚊姐，唔好灰心，好小事

樓主on9

依家啲學車係咪唔用車匙？

屌秒

我個次係熜左匙想準備除安全帶, 稍到個官未郁
即卡醒起入番一波

好彩順利
有時考緊試太緊張淨係記住望鏡寧頭其他野, 反而唔記得左落車要熜匙

我之前租架車無匙
搞到唔知點開架車

急屎考牌官

衰呢啲真係on9
你痾完尿會唔會拉返褲鍊?

我個時考車
個師傅都有樣嘢都提過我教過
好在考果日一早考，師傅唔想咁早起身
搵咗佢個friend幫我考前補多次鐘
佢個friend提我

學車第1堂個師傅已經要我落堂嗰陣熄埋匙先走，就算佢接住個學生企咗喺度等上車都要熄

考嗰日考完返翻試場個考官講"而家考試結束，準備好就可以落車等成績"

捉得勁嚴 可以考全日都無一個pass到果種

一樣
個師傅雖然平時教果時啲態度都好鳩，
但果刻佢都比我感覺到好盡責

佢見個考官已經落左車，
我仲未做完套動作，
佢即刻衝過黎拉開車門，
㩒住我隻手扯我落車，可能怕做多錯多？
即刻搶左架車揸走，
爭在冇好似GTA 咁打多我一鎚

咁始終都要有一個比killer考

你地啲師傅都少仆街
我次次學車臨落堂 師傅要我做返 熄匙一波先走

影張黃紙睇過 唔係你講乜都得

淨係電視都講過好多次停車熄匙啦
仲要係法例規定，唔使人教你都知道唔可以偷嘢打劫啦下話

當年考棍波都唔記得熄 手制空波推返1波就落車 但都pass到

考完果陣 我未熄匙個考官就落左車

自動

係

我都類似，師傅叫唔好報到住，等個八婆上咗人哋車先
1take pass想請師傅食晏點知佢仲要爭埋單

我考果陣
一停車拉手制入N波
岩岩入完N波佢就跳左落車
頭也不回番左office
但我唔撚理佢照熄埋車先落

最後pass

點解係n唔係p

我師傅都係但已經肥2次

Sorry，即係空波
考棍波

你會死火架wor

巴打我記得你個名 我嚟緊考第二次

真係寧願考棍波

下次補考係咪淨係考熄匙？

天時暑熱(酷熱天氣警告或者黃雨或以上暴雨警告)係可以豁免熄匙，所以唔會執法，因為豁免咗執唔到法

就係死火囉 不過都pass

有咩關係？

我都係 懷疑趕收工

嗰陣肥左之後
咩都無講 就提我報翻個快期重考

考官會聽唔出咩

考官見你肥咗其他野廢撚是提你

咁邊怪得人, 擺明衰on9

聽話有人棍van熄匙冇入1波肥左

我個師傅冇教搞到考嗰陣撻咗兩次車 加上個考牌官講先熄匙

no
以前考棍van師傅係著定車較好個位等我同呀sir上車
自動波係早幾日考自動波巴士

我師傅係錶版度痴咗停車熄匙入1波

好多考官都會提水
樓主唔好彩

呀！！！！又冇左幾千蚊

我都係冇熄匙，但考官最尾同我講未熄匙但都pass

我係考之前個堂師傅提我

我都係 考完想落車個時考官話你睇下有冇咩未做, 講第2次我先醒起, 最後都pass

補番張黃紙

車未停定個官都除定安全帶準備落車
有d眼尾都唔望你一下

我個陣考完番考場停好車入P波，個考官就落左車

佢直接話你未熄匙，不過我嗰日有突發野解決到可能放我掛，無啦啦有的士狗突然左線抽出望都唔望，好彩我反應到但係落咗重brake,之後同佢講唔好意思，最後順利完成路線

師傅臨考個堂先提我，唔係都唔知要咁做
但到考個日，考官叫我係某個位停車
我入左空波佢都已經開車走人🤷🏻‍♀️
我自己一條友係架車到熄匙入波

果陣考官都有提我
我覺得其實大部分考官都好似算友善
（未遇過奪命甘）

我都試過 但比個考牌官提我

結論：樓主好樣衰

唔怕比icac搵你飲咖啡？

我開車無放hand brake ， 考官都提我！

9up無後果既, 驚西

我果時考完 熄匙
之後考官落車 我入一波 第一下入唔到
我見個考官唔關門望住我 我入完佢先關門走

學完車 師傅會叫我熄匙先走

我考完番停車場一入去就叫我停底熄匙 佢跟手沖左落車
但果時停個位係停車場入口路中間 後面條龍好多人俾我頂死晒
得番我自己一個係車到 最後自己達著嫁車泊埋一邊
心諗未有牌自己一個開車會唔會影響考試 好彩最後PASS

咁你搏唔搏
一次幾千, 再加等幾個月 當有快期都兩星期

我個陣一停車匙都未熄個考官就跳左落車 之後pass左

你真係以為佢冇望？

考緊果時有人係條馬路行緊 個考官都會提埋我點做

我師傅都冇特別提我
到考試當日 考官第二次講考試結束果時 我先醒水
真係多謝佢 慳幾千蚊

為左熄匙呢樣咁基本既野考棍波？

棍波仲易肥呀師兄

咁啱撞正咁唔好彩

我考個陣熄匙 無入番一波
個考試官提我仲比我PASS

痾完屎要抆屎

有女考官咩？

好明顯啦，我個時個個師傅都無提到，本身個師傅係駕駛學院refer 出去架，我懷疑係加堂先收足錢所以要咁

你係女？

我都係...... 忠義街掉完頭 因為前面有車
佢直接踩停我 話考完 叫我入N波 就落車走左
最後pass

平時學車又真係少會熄的, 當輸經驗

如果前面表現好 考官照計唔會玩你依樣野

記得出車場個下已經有個阿姐幫我睇車，三手調頭條路太窄阿sir 又肯俾我做多兩手擺好架車先做，仲有個看更埋黎幫我攞走條路啲雪糕桶同睇位

你師傅平時應該俾唔少着數啲睇場

我考最尾果更，我上一手仲要遲左十分鐘，一返到去拉手制佢就衝左落車，係閂完門係玻璃到𥄫我，我入埋一波同佢對望

你都戇撚鳩 洗唔洗每一步都比指示啊
下下提就唔係叫考啦

So sad 即刻提自己聽日唔好

都可能係pass 左之後師傅都有叫我幫阿姐買塊P 牌，廿蚊咪俾人賺下囉

同你差唔多，埋站手制佢已經急急腳咁落車，我仲問佢洗唔洗熄匙，唔記得佢答我咩了

比指示先識做既話
咁考26應該試場都唔洗出

當年我考
個考牌官一返到去就急急腳落車走人

考官出聲提埋你：熄匙落車 好唔好？

轉線果時應該考官幫我睇埋鏡另頭
見到冇車先叫我轉線
如果唔係都係陰我

考官好多時無理已經轉身落左車

一係問一問應該點做(比利是)

我記得考棍van 係熄匙入一波
唔記得入一波肥會易d

即肥咩

？？？

咁樣重考真係好慘

我考完個陣未熄
考官已經想走

呢啲真係基本野
如果師傅無教咁佢真係個大仆街

考棍波牌就唔會有呢個問題出現 因為教車師傅一定教你泊好車之後熄匙入番1波 所以唔會出現唔記得熄匙呢個情況

即肥

學車第一堂就已經教熄匙入一波啦
有幾難明
肥路試你都肥啲好啲既原因啦
同條女講你唔記得熄匙所以無得揸車真係好柒
仲要係學自動波
你不如唔好學揸車啦
將來你個仔問你考幾多次車
到時你捂住個心口同佢講考第一次唔好彩啫

屌鳩師父啦

我都試過唔記得，但考牌官有提我

點會
你學多幾堂明個原理好難死火
棍van低扭勁到痴線

自己剔？筆跡唔多似

竟然比考官踩停都pass

我第一次考都係，平時學完都係手掣空波就擺低
考完嗰下我見個考牌官唔撚落車仲以為自己鎖鳩住左佢，喺度㩒側邊d掣，見佢無乜反應就開門落車，跟住佢就同我講無熄匙

咁點先係正確？

屌

一take pass 既你地黃紙幾多剔？

佢踩停應該唔係我做錯 係好似好趕時間咁
停左車 之後即刻落車走

一撚樣

我都係
但佢係一路落車一路眼尾望我有冇熄匙同轉R波

巴打有牌？

有

小問題其實可以買通佢

你連最簡單停車熄匙都唔做
真係唔覺得你會遵守其他道路規則
你覺得唔危險就冇所謂？
我諗你唔係好適合渣車
唔好害到人

啫係咁講不過掍波難咁多

師兄聽日考？

我仲記得個考官係我考完入左P停低左佢提我係咪仲有嘢未做我load左陣先醒起考完要熄匙
諗返起覺得個官好好人

我唔記得啪番枝棍去一波肥咗

唔識用罐頭刀既港孩不經不覺巳長大到可以考車牌既年紀

原來係真心膠黎
不過是但啦廢牌幾時考返都可以pass

上次衰咩？ 我地就淨係針對番上次錯誤

執番靚啲手勢啦

撻車，當依加考完，腳制，手制，空波，熄匙完！

再黎多次。

撻車呀。。。

師傅架車應該好快換

師傅冇教咁on9
記得以前學車次次學完車師傅都有叫熄匙入空波

我第一次都係...

屌返佢轉頭啦，大撚把司機真係唔熄匙上office收貨再上返車wo

你師傅姓林？

我匙都未熄考官就執野落車
最後1take

賴乜9
上網/做下research 都知啦
你話咸風年代消息唔流通就話
我次次上堂一定主動要求做一次熄匙入一波動作

呢個一冇做就S？
但點解仲有TICK輕微犯錯既選擇
如果大家都冇做點樣分佢係M定係S

經一事，長一智

我都衰過呢樣

係 真係任佢up

好奇一問點解要一波ge

萬一手制拉唔實/壞...都仲有波牙卡住引擎／齒輪，防止溜後

有考官好狗，係講完考試完畢之後跳落車
再番轉頭睇你有無熄匙入波

佢偷裝你有冇熄都有可能。或者係好人 唔因為依樣肥人

我記得考果時，我一拉手掣個考官就開門落車，頭也不回咁就走左

我真係唔記得熄車開左門落車，行兩步先記起無熄，跳番上去熄

但佢已經行左好遠

唔好笑人啦

考完個人以為pass真係成個人empty晒咁
空波手掣就完左事